估唔到會俾澳門贏

連續9日都冇新確診

希望林鄭月娥生胰臟癌慢慢死

中共：澳門係一國兩制成功例子

搞好澳門
攬炒香港